［開花準備］屯元天和理非手足入黎傾下

住屯元天嘅都明輕鐵有幾重要，但就係因為佢我地要把握呢個機會去做文宣，比區內人知道黨鐵究極有幾賤。

屯元天手足應該見到最近好多輕鐵入閘機被黑膠封住左，黨鐵想製造所有閘機都比人整爛嘅假象，但其實有好多都係無事。所以我有個諗法，就係拆黑膠，貼文宣。

拆左張黑膠比區內市民睇到其實啲機都無壞，然後喺閘機到痴張文宣寫話港鐵嘅陰謀就係扮被破壞抹黑示威者。

有冇手足可以一齊討論下，張文宣要點搞或者係咁做有冇用？

推

自推一下

自推兩下

沒話唔得既
都係一種方法
但係文宣咁大張
拆完之後用 >便利貼< 會唔會方便D
貼係機身上面 唔好擋住顯示器

>有壞定無壞 一眼就看哂<?
>真的假不了 假的真不了<?
>天知 地知 我知 你地都要知<?
>政黨大龍鳳 港豬訓醒未<?

通想打咁長篇野都比人插死...
利申 非屯元天 手足